真正的各有各做，首要係唔好篤灰同埋唔好阻對方做野，次要係唔好係冇理由情況底下廉價地屈人係鬼係五毛！

你有權有自由唔同意其他組織既理念同埋行動，你可以用論述去說服人，但你阻人做正經野，冇合理理由地亂咁屈人搞分化屈人係五毛，你先真正係鬼！